懷疑香港車主多數都有聽力障礙

啲車等緊交通燈嗰陣救護車喺後面響永遠都唔識讓路 半個鐘內兩次都係咁 冇一架車識讓
如果等緊救護車嗰個係你老母一早死咗啦

樓主做救護？

我一定讓 安全情況下會衝燈 上行人路比佢行

兩次斑馬線都冇人 啲車完全可以行埋一邊讓路

我想問如果係燈口位，後面塞左3~4 架車先到救護車，咁頭車應該點做？ 係咪都照揸過燈位4個車位再停？

你諗下你老母起白車上面
咁就知點揸

安全情況下駛出燈位線，駛左/右停低
後車會自己搵位

連登仔：衝燈

無牌死返入個閪啦

香港人一般都唔係太理老母

你講仔女佢哋可能先care